捐完錢612又唔監管班人點洗筆錢

錢又洗左人又救唔到，律師fatfat無人理

自己睇啦柒頭

公布左財報就代表資金運用得宜？

錦鯉有咩高見

電話同人工都洗成五千萬
好揾到

打唔贏官師無後果照出肥糧，比我都hea做

人工收足，義務條撚！最後又係叫手足認罪，俾手足出返黎有舊錢移民過新生活仲好！

益鳩哂公民黨班撚屌

五百幻下話